今日三點 俾和理非開花先

預咗俾人屌，但預返個位俾和理非唱下歌同粉飾下巿容先啦。請集中print美心集團同中資企業文宣貼牆紙，解釋返裝修原因，最好中英對照。冇printer 就買memo pad 幫佢連儂一下。

如果理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

推上去~

可能太早...大家未起身...?

Easy Task

如果星期一晚18區開花失敗 就代表香港默許左呢條惡法

幫幫手！我地要草船借箭

全面唱歌顯示民意冇變

同意
和理非

又話8點

講真呢啲行動夜啲好

你唔會覺得唱歌可以由3點唱到11點掛

今日重陽，唔該拜祭埋所有犧牲左嘅手足

8點和理非會好啲

今日假期，一入夜好難搞，早D 貼牆紙啦